今晚十點 最遠處吹來號角聲

用你手頭上既樂器吹/彈個f音出黎
冇樂器既用iPhone GarageBand彈個f音出黎都得

管樂最好 但其他樂器都可以

推

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！